\documentclass[pdf]{beamer}
\usetheme{Copenhagen}
\mode<presentation>{}

\usepackage{pgfpages}
%\setbeameroption{show notes on second screen=right}
%\setbeameroption{show only notes}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{paralist}
\usepackage{todonotes}
\usepackage{stmaryrd}
\usepackage{graphicx,xcolor}
\usepackage{subcaption}
\graphicspath{{Imgs/}}

\usepackage{array}

\title{Simulación de Programas Paralelos en Haskell}

\author[]{Martín A. Ceresa}

\institute[]{
    \inst{1}%
    Cifasis
    \and
    \inst{2}
    Departamento de Ciencias de la Computación\\
    Facultad de Ciencias Exactas, Ingenieria y Agrimensura}

\subject{Tesina}

% PP Haskell
\usepackage{listings}
\usepackage{color}
%\lstset{language=Haskell}

\lstdefinestyle{customhaskell}{
    breaklines=true,
    %frame=L,
    xleftmargin=\parindent,
    language=Haskell,
    showstringspaces=false,
    %showstringspaces=true,
    basicstyle=\footnotesize\rmfamily,
    keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
    commentstyle=\itshape\color{blue!40!black},
    identifierstyle=\color{blue},
    stringstyle=\color{orange!40!black},
    moredelim=**[is][{\color{black!50!white}}]{@}{@},
    escapeinside=!!
}
\lstset{language=Haskell,style=customhaskell}
\lstset{
    %inputencoding=utf8,
    extendedchars=\true,
    morekeywords={<$>,<*>,mkVar,mkVars, par, pseq, pars, seqs, TPar},
    literate={→}{{$\rightarrow$}}2
             {->}{{$\rightarrow$}}2
             {<-}{{$\leftarrow$}}2
}
\lstnewenvironment{code}[1][]
    {\minipage{\textwidth}}
    {\endminipage}
\newcommand{\haskell}[1]{\lstinline{#1}}

\usepackage{float}
\floatstyle{plain}
\newfloat{program}{t!}{prog}
\floatname{program}{C\'odigo}

% Para graficar
\usepackage{calc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{etoolbox}
\usetikzlibrary{shapes, arrows, calc}
\tikzset{
    block/.style =  { draw
                    , thick
                    , minimum width = 2.5em
                    , rectangle
                    , fill=green!10}
    }
\AtBeginEnvironment{tikzpicture}{\shorthandoff{>}\shorthandoff{<}}{}{}

\begin{document}

\begin{frame}
    \titlepage
    \note{%
    \begin{itemize}
    \item Agradecer a Mauro y Exe.
    \item A Ana, Guille y Cristian.
    \item Al Cifasis por el lugar de trabajo, y a la facu en gral.
    \end{itemize}
    }
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Contenido}
\tableofcontents
\note{%
    Repasar el hilo de la presentación.
    
    La presentación está dividia en 4 partes:
    \begin{itemize} 
    \item Capítulo 1: haremos un repaso historico de la evolución de los 
    microprocesadores.
    \item Capítulo 2: introducimos el paralelismo a Haskell.
    \item Capítulo 3: hablaremos no muy detenidamente sobre la implementación
    del trabajo.
    \item Capítulo 4: conclusiones y trabajo futuro.
    \end{itemize} 
}
\end{frame}

\input{Slides/slides.chapter1.tex}
\input{Slides/slides.chapter2.tex}
\input{Slides/slides.chapter3.tex}
\input{Slides/slides.chapter5.tex}

\end{document}
